11kV transformer

直接d

推